有咩國家會一加加13倍稅

屌你老母，係咪痴撚咗線?

印花稅係0.1%

劏房波不炒股，只搞劏房生意

股票印花稅係0.1%呀

係信連登仔個個痴撚左線

Now 打錯咗
0.1%加到0.13%先啱

Now打多左個0？

咪貼fake news啦 屌你老母

屌你老母

Now打錯左

不過加3成都幾癲

新聞講，屌你老母

金融中心去加股票印花稅

不如開埋VAT

本身都收得少，市場預期左

最好有幾多加幾多
香港需要既唔係自由落體而係火箭最大馬力撞地球

死傻鳩又炒車

冇獨立思考搬字過紙？

恆指freefall 緊

now

Now